有無人覺得細佬仔 點都要比老豆打一兩次先會先會乖

覺得宜家d死o靚仔出街又嘈又無家教 打兩下又比d人話虐兒 搞到宜家d死o靚仔勁鬼曳
利申:90後 細個直到小五前比老豆打到扑街 但唔覺有咩hard feeling

細妹仔呢？

如果天生賤種的確係既

華人賤種文化

叫你老豆打多你幾次喇
扑定仆都分唔到咩 大陸仔

屌一兩次

點止一兩次

老豆比你叻？